淺談電競 政府 | 香港優勢 | 電競場地 | 電競賽事 | 電競教育

疫情大家都悶悶地, 我黎同大家up 下電競

2016 年 個個都吹電競又太多o靚仔發夢, 所以寫左篇淺談電競part 1
同早幾日拍左個part 2 序 , 條link o係條片底都有
呢個就跟topic

利申, 政府一蚊都無比過我, 亞運電競選手機票都係我出

留言盡復, 多謝大家

live咗

點睇條toyz

Support

咁多年， 發現真係得鍾仔推緊eSports， 某協會到依家都真係唔知做緊乜撚野

支持下 本人出POST 睇佐 都講得幾好

#2
#3 有2條片講左好多架la wor

#4 多謝你支持
#5 多謝你支持

偶像

做咩唔告死toyz
唔嬲咩

#8 多謝你＜３
#9 程序中, 做左呢行咁多年, 無咩野激嬲到我

點睇cga cap左好多政府水

自貼加uaername是常識吧

我朋友 VAN仔 之前都係推緊E SPORT
不過推到心灰意冷
比一間CGA 玩爛咗
唔識政府人仕 連CHANCE 都唔比你

#10 人地既野人地既事啦

鐘仔 叫開隻病名做 武漢肺炎定新冠肺炎？

做咩唔搞隊csgo
你買哂鬼佬可以直接打major

出事打留左個Derek

滿唔滿意HKA係今季PCS既表現？

有冇考慮引援？

toyz 話你鍾共
老實講有冇收中資錢?

1鍾仔同黃思聰fd唔fd
佢最近好似好唔掂

2有無玩過信長

3你不如lpl na 各自買一隊啦 hka果兩個外援位又唔簽明星級選手 成日簽水貨 hka都無贏過

支持鐘生

下次搵條女一齊拍得唔得 想睇女多d

屌，又推sigma 出黎，on9

告到toyz未

#13 推esports 係遊戲公司既責任, 我地都係做support
#15 通常都就咁講肺炎或疫情
#16 搞過
#18 滿意, 都係新人同埋3個香港選手, 暫時唔會引援
#19 2016 年A 輪有收過博派資本
#20 1. 認識唔熟 2. 幾場算唔算當時打dota 3. Riot 唔比
#21 多謝你
#22
#23 你想我搵邊個, 考慮下
#24 關佢咩事?

同toyz搞成點

1 搞女隊有無得諗
2有無香港電競賺到錢
3借個人頭買隊lpl得唔得 ，lpl好似賺到錢

想知hka究竟有無錢賺，定都係打個和大家開心

應該無錢賺啦比較想知蝕左/用左幾多錢

支持下鍾生先
話說有錢鐘意打機已經難，有心拎錢出尼比心力搞仲難，香港搞電競有冇錢賺諗都諗到，你仲肯繼續真系唔話得

我最佩服系你對打機果種熱誠，唔知既人可以去查下暗黑破壞神3除左尼樣仲有幾種遊戲，已經唔系有錢冇錢既問題

btw, 有留意開你，有冇諗過健身方向發展，減體脂到15%左右，可能打拳都勁d

同埋我都勁鍾意食拉麵，香港拉麵鋪我諗我都食左5成以上，最近覺得立体派幾正，你覺得邊間最正

事隔多年你隊team究竟有無得開冷氣

冷氣還冷氣
電競還電競
做咩針對鍾仔?

其實鍾生你成日搞職業隊，有無考慮舉辦多d業餘比賽或者係大學搞下比賽推廣下電競文化,對你個公司都有好處

隔咗四年 你上到鑽四未

無錢無FACE屎邊個比你JOIN?

印象中佢以前高登時期已經上過鑽

鐘生可唔可以送部舊電腦比我

鐘生算係咁
不離不棄供過hka兩個港仔打兩次世界賽

偶像, 可唔可以跟你搵食

鍾共做咩黎連登搵食

支持

香港成個電競市場俾女子電妓搞彎曬

仲有冇告toyz

#25 答左 程序中
#27 答左 程序中
#28 1. 要遊戲公司support 先有 2. 騰信 3. 你睇佢好，佢睇你好
#29戰隊燒好勁， 媒體不錯
#30 team 最高期一年 4千萬 養咁多隊
#31 多謝你支持同關注咁耐 ， 我不嬲都11 12% 脂肪，而家肥左可能16 17， 我都好鍾意食拉麵，不過貴過日本好多，次次食都有啲心痛

#32 不嬲都任開，電費單show過大家都話甚至亂洗錢， 篇野舊partner 想開返間esports 公司搵打手沒黑，當時HKA 選手同同事都出過黎做證

#33 可以睇到有計劃安排，兩篇發夢攻擊我既文後續就講第2 間公司，幾好幾好， 不過move on 好耐， 佢都執左好多年

#34 我第一個搞㗎wor , 可以上網搜尋返第一第二第三屆香港電子競技總決賽，選手成員方便，一直都會有練習生，打唔出成績嘅選手大家唔會留意到姐

#35 我s2 英服 2400 s3 台服萌英之後無玩，如果你講傳說對決 我s2 全服第一
#36 唔明
#37 開台銅5 上鑽 小號
#38 唔得
#39 多謝你支持，Starcraft , Cr, OW, 傳說都拎過冠
#40 多謝你先，暫時唔請人
#41 我04 年就上高登，細路你識條鐵咩
#42 多謝

#43 日後會拍片討論
#44 程序中

點解比unified走 佢甘勁

鍾生可唔可以講下以家hke有咩主要業務?? 除左見你有搞戰隊..同埋上面有講有媒體...好似曾經仲有交友app?

本身想報hkes個intern 後尾報左個去日本做既 點知疫情嚴重 取消左 有d後悔

鍾生請唔請星期六日嘅part time？

點睇女子隊
覺唔覺佢地係毒瘤

你有冇參加香港再出發大聯盟

丁特 stanley 同toyz
streaming 同拍youtuber都發展得唔錯
會唔會同佢地拍返條片吹下水？

想做lol教練點入門 利申宗師

鍾生
認真問 Faker身價有幾高？

鍾生點解唔用Reply 功能

第一次聽電競教育
其實課程內容係點? 係戰隊後勤, 定係marketing之類既野

鍾生hello

電莖就有

人地搵個祕書MARK底第幾個留言 一個LIST答仲好
每個留言都回一次成個POST咪變2倍留言

鐘生點睇暴雪處理聰哥單野
你覺得暴雪到底係唔係共雪?

有冇食過葉子?

toyz真人係咪串過馬撚

支持你整死toyz嘅事業
我撐你

#49 比人惡意挖角, 投訴左不過唔想搞到選手, 放下路走
#50 e家都係戰隊同埋媒體, 之前有做陪打app Huboo 但係吸取用戶成本太高收左條team
#51 下次
#52 暫時唔請
#53 同產業唔鏈太大關係,文章有講,不過日後會片講點解
#54 無
#55 搵日
#56 呢行唔多缺人, 入到行既比人搵左, 建議當打機係興趣
#57 前幾年就高到唔去lpl
#58 因為唔識用
#59 內容同現實有大差距, 唔認知既內容就quote 外國點樣但係無根據
#60 hello
#61 哦
#62 無秘書e家 :(
#63 唔評論
#64 無, 我公同私分好開
#65 見仁見智啦
#66 做人留一線, 唔係都唔會放佢咁多次

政府攪既香港電競總會好似冇鍾生份?

#68 我自己有個會仲早開, 另一個會有叫我入, 但道不同不相為謀

lpl究竟搵唔搵到錢
一個uzi都成幾千萬

同埋點睇lol出果隻新卡card?

鍾生 仲請唔請秘書
之前見到你job ad. , 正式apply左一份, 再托肥迪比你地公司, 不過無回音
利申: 女仔, 之前做秘書, 大學畢業, ielts 有 7, LOL大師( 比人CARRY)

鍾生 終於用reply

#70 選手就個個都搵, team就一dd
#71 肥迪話唔識你wor
#72 學識左

心淡啦肥迪

鍾生幫我大大力拍9佢個頭
佢係你隔黎 thx

有頭皮呀, 唔拍

LPL商業化好成功 應該係全世界最賺錢既賽區
線下比賽門票成舊水一張 場場都爆
產品代言廣告 外國電競合作多數都係電子產品 但LPL廣告由薯片飲料乜鳩都有
直播平台戰隊有分成 doinb 呢d超人氣選手收入超高
老實講 見住LPL由一開始線下比賽都搞唔掂 到依家搞到有聲有色 真係感概

1 lpl lck na 有無隊伍賺到錢
2 toyz幕後邊個同佢撐腰，敢同你作對
3 點解外援唔重金請明星，成日請水貨

點解唔搞 DOTA2?

香港其實都有人玩
利申: 玩開

有人玩但有沒人睇先？

我相信睇既人可能多過玩

政府有咩政策係有利於你地電競公司
同埋政府有冇因為電競推行過d咩野配合業界

電競係咪得電腦game 手機game先有市場？
唔見街機game可唔可以做比賽項目

LOL咁多人睇都搞唔起 點會搞DOTA2

講真 發展咁耐遇到多唔多小人？
最離譜係咪toyz？有無其他更痴線既野分享下

支持鐘生，以前成日睇你玩爐石

你覺得你係黃定藍定紅 唔好答中立

鍾生有無食過雞排妹，想唔想食

#77 騰信同選手賺到笑
#78 1. 少 2. 無, 佢短見 3. PCS 肯出錢都無人黎, 黎到都無心打
#79 點解dota 香港唔set server
#80 數字答左無server 既地區無
#81 呢個真
#82 我或我旗下選手都無收過一蚊
#83 下條片會講, 要有幾個特性 隻game多人玩, 多人睇人玩, 選手有英雄主意, 搞比賽幫game搵到錢, game公司肯搞賽制比班主 少一樣都唔得
#85 Riot同Garena 既關係令呢區既班主受唔少委屈
#86 多, 不過物以類聚, 增值自己遇既人會越黎越正派
#87 多謝你支持
#88 你去錯post 問
#89 尊重下女性啦, 下下捉人上床

點解唔引用人地回覆呀

之前咪有街霸囉

我係老人家, 包容下please

最後一屆WCG同 第一次capcom pro tour都係我搞架

1 c9 ,skt, ig 呢d大隊 賺唔賺到錢
2點解唔開發game 賺錢
3 王思聰有錢定你
4toyz 佢依家做yt係咪賺錢多過以前

可唔可以去你屋企玩

click入來先發現係鍾生本人開post
電競其實都唔算係新興，
但香港仲有好多人覺得只係打下機，
好難得有人出錢出力，加油

鍾生點睇sigma同佢啲電競分析?

點睇香港人 avoidless

有冇諗過將重心移去台灣發展

香港一潭死水

燈油火蠟成本樣樣都貴

政治環境唔理想

講選手技術 台灣仔都專注好多